{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022081169810/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 스트라이프 니트 베스트 - 그레이"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドです。 商品番号はFW22 / 252851GY63で、ニットベストです。 こちらの商品はディープグレーカラーで高級感がありコーディネートしやすいアイテムです。 パンチングディテールがポイントになって素敵な印象を与えます。 表地はアクリル60%、綿40%で構成されています。 洗濯の際はドライクリーニングを必ずしてください。 摩擦により毛羽立ちができるので注意が必要です。 また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯する必要があります。 付属品が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 また、皮膚アレルギーが起こる可能性があるので、金属による皮膚アレルギーにも注意してください。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗いの際には収縮することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際もご注意ください。 敏感肌と接触する時は、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時も注意が必要です。 長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造されるブランドです。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW22 / 252851GY63です。"
        },
        {
            "question": "この商品のカラーは何色ですか？",
            "answer": "ディープグレーカラーです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "パンチングディテールがポイントになって素敵な印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地はアクリル60%、綿40%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯の際はドライクリーニングを必ずしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちができるので注意が必要です。また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯する必要があります。付属品が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗いの際には収縮することがあるので注意してください。強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感肌に対してどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "敏感肌と接触する時は、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時も注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の長期間保管の際は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は、防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 522
    }
}